有無人係FB睇過呢個激勵演說家？

條片一開始聽佢對住班mk倫敦金講野～完全激勵唔到我，講野唔流暢同d例子又完全唔得～但係我都放底抗拒嘅心睇晒佢，到最後睇法係都係一樣～仲要帶點自戀～